曹總： 我打左問題批次服必泰，而家有過敏反應！ 服必泰被罰停賽，林鄭茅招幫科興谷數？ 係復星出問題定德國藥廠問題？

曹總（Anthony）：
我打左問題批次服必泰，而家有過敏反應！
服必泰被罰停賽，林鄭茅招幫科興谷數？
係復星出問題定德國藥廠問題？
愛國根叔死因出爐，二百萬見財化水！︱
壹殼花生
20210325

香港花生
221K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

07:12
過敏反應係條氣好撚唔順

鄭月娥開始叫香港人做同胞